23:30 議事廳義士呼籲

對警方講, 12點前會和平散去
但有義士會留守議事廳
希望其他人可以喺出面幫手守到最後一刻

對警方講, 12點前會和平散去, 要警方克制

CNN 公佈咗

驚有手足未知, 發夢見到出面消息好唔流通

二十分鐘，咁警方都唔會出手

辛苦哂

有義士會留到最後一刻

新account

推

希望果二十位可以一齊撤退

希望大家留守金鐘 留到最後一刻

希望各位尊重前線決定，唔好俾壓力佢地
如果想走就走
佢地已經承受左好多野

義士有自己諗法

交畀現場決定
P牌仔

冇錯

希望佢地再三思

出得黎就預左 佢地已經有覺悟

[緊急呼籲]有車的朋友快手去金鐘，一旦大疏散一定要有交通工具

呢個咪現場呼籲囉, 手足叫散出去架, on9仔

人生無幾多個十年

p牌仔

我諗佢地下晝或更早前已經諗好

後生仔走啦
你地真係犧牲左太多

幫義士洗塵呀 個垃圾議會衫褲鞋搞到臭晒 唔好再著啦
新衫新褲新鞋呀

P牌又如何?
你冇發夢就搵返live睇返我冇有講錯屌你

襯仲有二十分鐘希望可以回心轉意，香港唔需要曼德拉

【23:33 立法會】立法會內有三人決定不會撤離，死守立法會內。

邊到睇到？

義士出返黎記住要歡呼
記住觀呼

俾全世界睇既政治宣傳
可以感染幾代人

少數死士已決定留守
其他示威者都尊重死士既意見,退返煲底留守

蘋果日報

佢哋叫大家幫手喺下面守住, 守到最後一刻

CNN有記者喺入面，黑衫後生係主播

頭先CNN有胡漢清9噏，現場有人英文好要解釋

依家有李柱銘

大家加油係煲底守住

義士已經三思後作出決定
請尊重義士既決定
以任何方式支援義士

被拉真係冇意義，已經好多和平派人士開始話示威者太過火，真係快D撒啦，改日再黎過仲好！

記住歡呼
情況可以既要列隊歡迎

快睇

最後4名

有冇意義係由義士自己決定

到左依一個時候請唔好再理班和平戇鳩仔係到指指點點

見到請屌柒

三千個都有得諗下，三個

派乜撚嘢膠
佢哋好堅定, 唔係衝動決定, 請尊重!

雖然好想所有手足一齊走，但尊重義士

留係度比黑警做出氣袋？p牌仔

你自己同義士講
冇發夢就自己搵返live睇
我係P牌都冇你咁撚on9

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

叫佢地走啦

啱啱立場訪問緊死守義士

叫4位英傑留底資料 事後提供一切可行支援

三個唔走搞到其他保護佢地既人死係為咩？佢地對得住個班保護者既家人？

立場訪問緊佢哋呀, 你聽吓佢哋點講先啦屌你

每個人都係自己作出決定

你咁樣否定每一位義士既堅持同決定又算得係咩?

仲有和平派㗎? 醒未呀班人

唔走唔一定係正確，留低比人捉左入去坐10年又有幾多人會記得佢地？民初孫中山搞革命都識得睇時勢唔對路走人改日再戰啦

依家你地衝晒入立法會又點先？林鄭完全未出過黎依為依樣野開記者會交代啊

2359 狗出動啦

蘋果LIVE

你有P牌 不可信

係呀, P牌全部3毛
你咪唔好信
live影住哂, on撚尻

龍匯道係咁放tear gas!!!!